msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-17 17:52+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-19 12:13+0000\n"
"Last-Translator: Sh K. <wjswn244@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/solasta/prop/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "Prop/&CandelabraTitle"
msgid "Candelabra"
msgstr "촛대"

msgctxt "Prop/&CandelabraDescription"
msgid "A decorative candelabra"
msgstr "장식용 촛대"

msgctxt "Prop/&ColumnATitle"
msgid "Column A"
msgstr "기둥 A"

msgctxt "Prop/&ColumnADescription"
msgid "A decorative column"
msgstr "장식용 기둥"

msgctxt "Prop/&ColumnBTitle"
msgid "Column B"
msgstr "기둥 B"

msgctxt "Prop/&ColumnBDescription"
msgid "A decorative column"
msgstr "장식용 기둥"

msgctxt "Prop/&FireBasinTitle"
msgid "Fire Basin"
msgstr "화로"

msgctxt "Prop/&FireBasinDescription"
msgid "A burning basin, illuminating its surroundings"
msgstr "주변을 밝히는 화로"

msgctxt "Prop/&BenchTitle"
msgid "Bench"
msgstr "벤치"

msgctxt "Prop/&BenchDescription"
msgid "A decorative bench"
msgstr "장식용 벤치"

msgctxt "Prop/&GuardrailsATitle"
msgid "Guardrails"
msgstr "난간"

msgctxt "Prop/&GuardrailsADescription"
msgid "A low wall that can be used as a heavy cover"
msgstr "엄폐물로 사용할 수 있는 낮은 벽"

msgctxt "Prop/&DebrisATitle"
msgid "Debris"
msgstr "잔해"

msgctxt "Prop/&DebrisADescription"
msgid "A heap of stone preventing movement"
msgstr "움직임을 막는 돌무더기"

msgctxt "Prop/&GuardrailsBrokenATitle"
msgid "Broken Guardrail A"
msgstr "부서진 난간 A"

msgctxt "Prop/&GuardrailsBrokenADescription"
msgid "A short, broken, low wall that can be used as heavy cover"
msgstr "엄폐물로 사용할 수 있는 낮은 벽. 길이가 짧고 부서져 있음"

msgctxt "Prop/&GuardrailsBrokenBTitle"
msgid "Broken Guardrail B"
msgstr "부서진 난간 B"

msgctxt "Prop/&GuardrailsBrokenBDescription"
msgid "A long, broken, low wall that can be used as heavy cover"
msgstr "엄폐물로 사용할 수 있는 낮은 벽. 길이가 길고 부서져 있음"

msgctxt "Prop/&GuardrailsLinkTitle"
msgid "Guardrail Link"
msgstr "난간 연결부"

msgctxt "Prop/&GuardrailsLinkDescription"
msgid "A low wall pillar"
msgstr "낮은 벽의 기둥"

msgctxt "Prop/&GuardrailsStraightATitle"
msgid "Straight Guardrail A"
msgstr "곧은 난간 A"

msgctxt "Prop/&GuardrailsStraightADescription"
msgid "A short, low wall that can be used as heavy cover"
msgstr "엄폐물로 사용할 수 있는 짧고 낮은 벽"

msgctxt "Prop/&GuardrailsStraightBTitle"
msgid "Straight Guardrail B"
msgstr "곧은 난간 B"

msgctxt "Prop/&GuardrailsStraightBDescription"
msgid "A long, low wall that can be used as heavy cover"
msgstr "엄폐물로 사용할 수 있는 짧고 긴 벽"

msgctxt "Prop/&MausoleumTitle"
msgid "Mausoleum"
msgstr "영묘"

msgctxt "Prop/&MausoleumDescription"
msgid "An inaccessible funerary monument"
msgstr "출입 불가능한 묘지 구조물"

msgctxt "Prop/&StatueTitle"
msgid "Statue"
msgstr "석상"

msgctxt "Prop/&StatueDescription"
msgid "A decorative statue"
msgstr "장식용 석상"

msgctxt "Prop/&TombATitle"
msgid "Tomb A"
msgstr "석관 A"

msgctxt "Prop/&TombADescription"
msgid "A tomb that can be entered"
msgstr "올라설 수 있는 석관"

msgctxt "Prop/&TombBTitle"
msgid "Tomb B"
msgstr "석관 B"

msgctxt "Prop/&TombBDescription"
msgid "A decorative tomb blocking movement"
msgstr "이동을 막는 장식용 무덤"

msgctxt "Prop/&TombCTitle"
msgid "Tomb C"
msgstr "석관 C"

msgctxt "Prop/&VaseTitle"
msgid "Vase"
msgstr "꽃병"

msgctxt "Prop/&VaseDescription"
msgid "A decorative funeral vase"
msgstr "장식용 장례 꽃병"

msgctxt "Prop/&WallBlockerATitle"
msgid "Wall Blocker"
msgstr "길막용 벽"

msgctxt "Prop/&WallBlockerADescription"
msgid "A wide wall to block a passage"
msgstr "통로를 막는 넓은 벽"

msgctxt "Prop/&WallBlockerBTitle"
msgid "Wall Blocker"
msgstr "길막용 벽"

msgctxt "Prop/&WallBlockerBDescription"
msgid "A wide wall to block a passage"
msgstr "통로를 막는 넓은 벽"

msgctxt "Prop/&WallChainTitle"
msgid "Chain"
msgstr "사슬"

msgctxt "Prop/&WallChainDescription"
msgid "A piece of metal hung on the wall"
msgstr "벽에 걸린 사슬 조각"

msgctxt "Prop/&WallCrawl"
msgid "Wall with Crawl Hole"
msgstr "개구멍이 있는 벽"

msgctxt "Prop/&WallCrawlDescription"
msgid "A wide wall with a hole to crawl through"
msgstr "기어서 지나갈 수 있는 구멍이 있는 넓은 벽"

msgctxt "Prop/&WallTorchTitle"
msgid "Wall Torch"
msgstr "횃불 고정대"

msgctxt "Prop/&WallTorchDescription"
msgid "An ever-burning torch that can be placed on a wall"
msgstr "벽에 배치할 수 있는 영원히 타오르는 횃불"

msgctxt "Prop/&BlockTitle"
msgid "Block"
msgstr "블록"

msgctxt "Prop/&BlockDescription"
msgid ""
"A solid structure that can be used to divide a room into sub-compartments"
msgstr "방을 분리된 공간으로 나누는데 사용될 수 있는 단단한 구조의 물건입니다"

msgctxt "Prop/&AltarTitle"
msgid "Altar"
msgstr "제단"

msgctxt "Prop/&AltarDescription"
msgid "A votive structure used to pray to a deity"
msgstr "신에게 기도와 의식을 올릴 때 사용되는 제단"

msgctxt "Prop/&AlchemyTableTitle"
msgid "Alchemy Table"
msgstr "연금술 탁자"

msgctxt "Prop/&ArmorStandTitle"
msgid "Armor Stand"
msgstr "갑옷 거치대"

msgctxt "Prop/&BannerTitle"
msgid "Banner"
msgstr "깃발"

msgctxt "Prop/&BarrelsTitle"
msgid "Barrels"
msgstr "나무통"

msgctxt "Prop/&BarrelStackTitle"
msgid "Barrel Stack"
msgstr "나무통 더미"

msgctxt "Prop/&BedTitle"
msgid "Bed"
msgstr "침대"

msgctxt "Prop/&BirdCageTitle"
msgid "Birdcage"
msgstr "새장"

msgctxt "Prop/&BookShelfTitle"
msgid "Bookshelf"
msgstr "책장"

msgctxt "Prop/&BookStackTitle"
msgid "Book Stack"
msgstr "책 더미"

msgctxt "Prop/&CabinetTitle"
msgid "Cabinet"
msgstr "캐비넷"

msgctxt "Prop/&CarpetTitle"
msgid "Carpet"
msgstr "카펫"

msgctxt "Prop/&ChairTitle"
msgid "Chair"
msgstr "의자"

msgctxt "Prop/&CorpseTitle"
msgid "Corpse"
msgstr "시체"

msgctxt "Prop/&CouchTitle"
msgid "Couch"
msgstr "소파"

msgctxt "Prop/&CrateTitle"
msgid "Crate"
msgstr "나무 상자"

msgctxt "Prop/&CrateStackTitle"
msgid "Crate Stack"
msgstr "나무 상자 더미"

msgctxt "Prop/&CushionsTitle"
msgid "Cushions"
msgstr "쿠션"

msgctxt "Prop/&FakeDoorTitle"
msgid "Fake Door"
msgstr "가짜 문"

msgctxt "Prop/&FakeDoorDescription"
msgid ""
"A fake door used to represent a dungeon exit/entrance. For use in "
"combination with an exit/entrance gadget"
msgstr "던전 출구/입구를 나타내는 데 사용되는 가짜 문. 출구/입구 배치와 함께 사용"

msgctxt "Prop/&FakeStairsTitle"
msgid "Fake Stairs"
msgstr "가짜 계단"

msgctxt "Prop/&FakeStairsDescription"
msgid ""
"Fake stairs used to represent a dungeon exit/entrance. For use in "
"combination with an exit/entrance gadget"
msgstr "던전 출구/입구를 나타내는 데 사용되는 가짜 계단. 출구/입구 배치와 함께 사용"

msgctxt "Prop/&FireplaceTitle"
msgid "Fireplace"
msgstr "난로"

msgctxt "Prop/&GlobeTitle"
msgid "Globe"
msgstr "전등"

msgctxt "Prop/&GreenHouseTitle"
msgid "Greenhouse"
msgstr "온실"

msgctxt "Prop/&HarpTitle"
msgid "Harp"
msgstr "하프"

msgctxt "Prop/&MirrorTitle"
msgid "Mirror"
msgstr "거울"

msgctxt "Prop/&PaintingTitle"
msgid "Painting"
msgstr "그림"

msgctxt "Prop/&PlantTitle"
msgid "Plant"
msgstr "식물"

msgctxt "Prop/&PrisonFenceTitle"
msgid "Prison Fence"
msgstr "감옥 창살"

msgctxt "Prop/&ShelvesTitle"
msgid "Shelves"
msgstr "선반"

msgctxt "Prop/&StillTitle"
msgid "Still"
msgstr "증류기"

msgctxt "Prop/&StoolTitle"
msgid "Stool"
msgstr "높은 의자"

msgctxt "Prop/&StoveTitle"
msgid "Stove"
msgstr "난로"

msgctxt "Prop/&TableTitle"
msgid "Table"
msgstr "탁자"

msgctxt "Prop/&TelescopeTitle"
msgid "Telescope"
msgstr "망원경"

msgctxt "Prop/&TreasurePedestalTitle"
msgid "Treasure Pedestal"
msgstr "보물 받침대"

msgctxt "Prop/&WindowTitle"
msgid "Window"
msgstr "창문"

msgctxt "Prop/&WorkTableTitle"
msgid "Work Table"
msgstr "작업대"

msgctxt "Prop/&WallSimpleTitle"
msgid "Free Wall"
msgstr "독립벽"

msgctxt "Prop/&WallThinTitle"
msgid "Thin Wall"
msgstr "얇은 벽"

msgctxt "Prop/&ReadingDeskTitle"
msgid "Reading Desk"
msgstr "독서대"

msgctxt "Prop/&SpinningWheelTitle"
msgid "Spinning Wheel"
msgstr "물레"

msgctxt "Prop/&DeskTitle"
msgid "Desk"
msgstr "책상"

msgctxt "Prop/&SpiderWebsTitle"
msgid "Spider Webs"
msgstr "거미줄"

msgctxt "Prop/&BasketTitle"
msgid "Basket"
msgstr "바구니"

msgctxt "Prop/&BedrollTitle"
msgid "Bedroll"
msgstr "침낭"

msgctxt "Prop/&BraseroTitle"
msgid "Brazier"
msgstr "화로"

msgctxt "Prop/&CageTitle"
msgid "Cage"
msgstr "우리"

msgctxt "Prop/&CartTitle"
msgid "Cart"
msgstr "손수레"

msgctxt "Prop/&CocoonTitle"
msgid "Cocoon"
msgstr "고치"

msgctxt "Prop/&HutTitle"
msgid "Hut"
msgstr "오두막"

msgctxt "Prop/&LavaBasinTitle"
msgid "Lava Basin"
msgstr "용암 웅덩이"

msgctxt "Prop/&MarketBoothTitle"
msgid "Market Booth"
msgstr "시장 가판대"

msgctxt "Prop/&MushroomsTitle"
msgid "Mushrooms"
msgstr "버섯"

msgctxt "Prop/&RocksTitle"
msgid "Rocks"
msgstr "바위"

msgctxt "Prop/&SkinsTitle"
msgid "Skins"
msgstr "가죽"

msgctxt "Prop/&SpiderEggsTitle"
msgid "Spider Eggs"
msgstr "거미 알"

msgctxt "Prop/&RockTitle"
msgid "Rock"
msgstr "바위"

msgctxt "Prop/&StalagmiteTitle"
msgid "Stalagmite"
msgstr "석순"

msgctxt "Prop/&StoneTitle"
msgid "Stone"
msgstr "돌"

msgctxt "Prop/&StrawTitle"
msgid "Straw"
msgstr "짚"

msgctxt "Prop/&StructureTitle"
msgid "Structure"
msgstr "구조물"

msgctxt "Prop/&TotemTitle"
msgid "Totem"
msgstr "토템"

msgctxt "Prop/&WoodenPlatformTitle"
msgid "Wooden Platform"
msgstr "나무 발판"

msgctxt "Prop/&FakeStairsUpTitle"
msgid "Fake Stairs (up)"
msgstr "가짜 계단 (위쪽)"

msgctxt "Prop/&FakeStairsDownTitle"
msgid "Fake Stairs (down)"
msgstr "가짜 계단 (아래쪽)"

msgctxt "Prop/&MonumentTitle"
msgid "Monument"
msgstr "기념물"

msgctxt "Prop/&ThicketTitle"
msgid "Thicket"
msgstr "덤불"

msgctxt "Prop/&TentTitle"
msgid "Tent"
msgstr "텐트"

msgctxt "Prop/&BushesTitle"
msgid "Bushes"
msgstr "수풀"

msgctxt "Prop/&DoubleThinDoorTitle"
msgid "Double thin door"
msgstr "얇은 양쪽 문"

msgctxt "Prop/&DoubleThinDoorDescription"
msgid "A double thin door to open"
msgstr "열 수 있는 얇은 양쪽 문"

msgctxt "Prop/&TombstoneTitle"
msgid "Tombstone"
msgstr "묘비"

msgctxt "Prop/&TombstonePackTitle"
msgid "Pack of tombstones"
msgstr "여러 묘비"

msgctxt "Prop/&FieldTitle"
msgid "Field"
msgstr "밭"

msgctxt "Prop/&FieldBlockedDescription"
msgid "Field with crops"
msgstr "작물이 있는 밭"

msgctxt "Prop/&FieldDifficultDescription"
msgid "An open field with difficult terrain"
msgstr "어려운 지형으로 뒤덮인 개활지"

msgctxt "Prop/&HayStackTitle"
msgid "Haystack"
msgstr "건초더미"

msgctxt "Prop/&LogsTitle"
msgid "Wood logs"
msgstr "통나무 더미"

msgctxt "Prop/&CaveEntranceTitle"
msgid "Cave entrance"
msgstr "동굴 입구"

msgctxt "Prop/&DrainGrateTitle"
msgid "Drain grate"
msgstr "하수구 쇠창살"

msgctxt "Prop/&Path_StraightTitle"
msgid "Straight path"
msgstr "직선 경로"

msgctxt "Prop/&Path_TurnTitle"
msgid "Curved path"
msgstr "곡선 경로"

msgctxt "Prop/&Path_YjunctionTitle"
msgid "Y-shaped crossroads"
msgstr "Y자 교차로"

msgctxt "Prop/&Path_SjunctionTitle"
msgid "S-shaped crossroads"
msgstr "S자 교차로"

msgctxt "Prop/&Path_EndTitle"
msgid "Dead end"
msgstr "막다른 길"

msgctxt "Prop/&Path_CrossRoadTitle"
msgid "X-shaped crossroads"
msgstr "X자 교차로"

msgctxt "Prop/&PlanksTitle"
msgid "Wood planks"
msgstr "나무 판자 더미"

msgctxt "Prop/&StumpTitle"
msgid "A dead tree stump"
msgstr "죽은 나무 그루터기"

msgctxt "Prop/&LadderTitle"
msgid "Ladder"
msgstr "사다리"

msgctxt "Prop/&FakeLadderUpTitle"
msgid "Fake Ladder"
msgstr "가짜 사다리"

msgctxt "Prop/&FakeLadderUpDescription"
msgid ""
"Fake ladder used to represent a dungeon exit/entrance. For use in "
"combination with an exit/entrance gadget"
msgstr "던전의 출입구를 표시하는 가짜 사다리입니다. 출입구 장치와 연동하여 사용됩니다"

msgctxt "Prop/&ArchTitle"
msgid "Arch"
msgstr "아치 문"

msgctxt "Prop/&CellTitle"
msgid "Cell"
msgstr "칸"

msgctxt "Prop/&ColumnDestroyedTitle"
msgid "Destroyed Column"
msgstr "붕괴된 기둥"

msgctxt "Prop/&ColumnLowgroundTitle"
msgid "Lowground Column"
msgstr "장식용 기둥"

msgctxt "Prop/&ColumnLowgroundDescription"
msgid "A decorative column placable only on lowground"
msgstr "저지대에만 놓을 수 있는 장식용 기둥"

msgctxt "Prop/&CreeperTitle"
msgid "Creeper/Ivy"
msgstr "담쟁이덩굴"

msgctxt "Prop/&RootTitle"
msgid "Roots"
msgstr "뿌리"

msgctxt "Prop/&ScaffoldingTitle"
msgid "Scaffoldings"
msgstr "비계"

msgctxt "Prop/&StairsTitle"
msgid "Stairs"
msgstr "계단"

msgctxt "Prop/&StairsDestoyedTitle"
msgid "Destroyed Stairs"
msgstr "파괴된 계단"

msgctxt "Prop/&WallDestoyedTitle"
msgid "Destroyed Wall"
msgstr "파괴된 벽"

msgctxt "Prop/&WallLinkTitle"
msgid "Wall Link"
msgstr "벽 연결부"

msgctxt "Prop/&SlopeTitle"
msgid "Slope"
msgstr "경사로"

msgctxt "Prop/&TrunkTitle"
msgid "Trunk"
msgstr "나무 줄기"

msgctxt "Prop/&WoodLogTitle"
msgid "Wood Log"
msgstr "통나무"

msgctxt "Prop/&CookingStuffTitle"
msgid "Cooking pot"
msgstr "요리솥"

msgctxt "Prop/&ArchEndTitle"
msgid "Destroyed Arch"
msgstr "붕괴된 아치문"

msgctxt "Prop/&ColumnTitle"
msgid "Column"
msgstr "기둥"

msgctxt "Prop/&RuinedKioskTitle"
msgid "Ruined kiosk"
msgstr "파괴된 키오스크"

msgctxt "Prop/&RuinedWallTitle"
msgid "Ruined wall"
msgstr "파괴된 벽"

msgctxt "Prop/&CaravanTitle"
msgid "Caravan"
msgstr "짐마차"

msgctxt "Prop/&BridgeTitle"
msgid "Bridge"
msgstr "다리"

msgctxt "Prop/&RitualStoneTitle"
msgid "Ritual Stone"
msgstr "의식의 돌"

msgctxt "Prop/&SkullPileTitle"
msgid "Skull Pile"
msgstr "해골 더미"

msgctxt "Prop/&Beam_ScreenTitle"
msgid "Beam Screen"
msgstr "기둥 가리개"

msgctxt "Prop/&Tavern_CounterTitle"
msgid "Tavern Counter"
msgstr "여관 카운터"

msgctxt "Prop/&Walls_LowTitle"
msgid "Low Wall"
msgstr "낮은 벽"

msgctxt "Prop/&PennantTitle"
msgid "Pennant"
msgstr "깃발"

msgctxt "Prop/&HousePatchTitle"
msgid "Market"
msgstr "장터"

msgctxt "Prop/&Drying_ClothesTitle"
msgid "Hanging Clothes"
msgstr "걸린 옷들"

msgctxt "Prop/&WoodFenceTitle"
msgid "Wood Fences"
msgstr "목제 울타리"

msgctxt "Prop/&FountainTitle"
msgid "Fountain"
msgstr "분수"

msgctxt "Prop/&GallowTitle"
msgid "Gallow"
msgstr "교수대"

msgctxt "Prop/&Flowers_PatchTitle"
msgid "Flower Bush"
msgstr "꽃덤불"

msgctxt "Prop/&Flowerbed_LineTitle"
msgid "Flowerbed Line"
msgstr "직선 화단"

msgctxt "Prop/&Garden_GroundTitle"
msgid "Garden Ground"
msgstr "정원 지면"

msgctxt "Prop/&Garden_HedgeTitle"
msgid "Garden Hedge"
msgstr "정원 생울타리"

msgctxt "Prop/&KioskTitle"
msgid "Garden Kiosk"
msgstr "정원 정자"

msgctxt "Prop/&Wall_CreeperTitle"
msgid "Wall Creeper"
msgstr "담쟁이넝쿨"

msgctxt "Prop/&Wall_CreeperDescription"
msgid "Vegetation patch to place on top of walls"
msgstr "벽 위에 부착하는 식물"

msgctxt "Prop/&HouseTitle"
msgid "House"
msgstr "집"

msgctxt "Prop/&Paved_Road_StraightTitle"
msgid "Paved Road Straight"
msgstr "직선 포장로"

msgctxt "Prop/&Paved_Road_SquareTitle"
msgid "Paved Road Square"
msgstr "정사각형 포장로"

msgctxt "Prop/&Paved_Road_TurnTitle"
msgid "Paved Road Turn"
msgstr "굽은 포장로"

msgctxt "Prop/&Paved_Road_TShapeTitle"
msgid "Paved Road T-Shape"
msgstr "T자형 포장로"

msgctxt "Prop/&Paved_Road_CrossTitle"
msgid "Paved Road Cross Section"
msgstr "교차로 포장로"

msgctxt "Prop/&Paved_Road_DeadEndTitle"
msgid "Paved Road Dead End"
msgstr "막다른 포장로"

msgctxt "Prop/&Information_BoardTitle"
msgid "Information Board"
msgstr "정보 게시판"

msgctxt "Prop/&SeparatorTitle"
msgid "Separator"
msgstr "분리기둥"

msgctxt "Prop/&SeparatorDescription"
msgid "Wooden beam to place between thin walls"
msgstr "얇은 벽 사이에 두는 목제 기둥"

msgctxt "Prop/&JuniperGroundTitle"
msgid "Juniper Ground Patch"
msgstr ""

msgctxt "Prop/&ManholeCoverTitle"
msgid "Manhole Cover"
msgstr "하수구 뚜껑"

msgctxt "Prop/&Merchant_BannerTitle"
msgid "Merchant Banner"
msgstr "상인 현수막"

msgctxt "Prop/&Merchant_SignTitle"
msgid "Merchant Sign"
msgstr "상인 간판"

msgctxt "Prop/&NightStandTitle"
msgid "Nightstand"
msgstr "침실용 탁자"

msgctxt "Prop/&ShopStructureTitle"
msgid "Shop Structure"
msgstr "점포 구조물"

msgctxt "Prop/&ShopBookStandTitle"
msgid "Book Shop Stand"
msgstr "서점 거치대"

msgctxt "Prop/&ShopFoodStandTitle"
msgid "Food Shop Stand"
msgstr "식료품점 거치대"

msgctxt "Prop/&ShopGeneralStoreTitle"
msgid "General Store Stand"
msgstr "일반 점포 거치대"

msgctxt "Prop/&GenericShopTitle"
msgid "Generic Shop Stand"
msgstr "잡화점 거치대"

msgctxt "Prop/&ShopMagicTitle"
msgid "Magic Shop Stand"
msgstr "마법상점 거치대"

msgctxt "Prop/&ShopBookCounterTitle"
msgid "Book Shop Counter"
msgstr "서점 카운터"

msgctxt "Prop/&ShopFoodCounterTitle"
msgid "Food Shop Counter"
msgstr "식료품점 거치대"

msgctxt "Prop/&ShopGeneralCounterTitle"
msgid "General Shop Counter"
msgstr "일반 점포 카운터"

msgctxt "Prop/&Shop_WoodenShedTitle"
msgid "Wooden Shack"
msgstr "목제 오두막"

msgctxt "Prop/&TownSeparationWallsTitle"
msgid "Town Inner Walls"
msgstr "마을 내벽"

msgctxt "Prop/&TownSeparationButressTitle"
msgid "Town Inner Butress"
msgstr "마을 부벽"

msgctxt "Prop/&SmallWallsLadderTitle"
msgid "Easy Climb Ivy"
msgstr "사다리 담쟁이넝쿨"

msgctxt "Prop/&SmallWallsLadderDescription"
msgid "To place on wall blockers ONLY"
msgstr "벽 위에만 설치 가능"

msgctxt "Prop/&StableTitle"
msgid "Stable"
msgstr "마구간"

msgctxt "Prop/&Statue_Little_EmperorTitle"
msgid "Statue of a young Emperor"
msgstr "젊은 황제 조각상"

#, fuzzy
msgctxt "Prop/&Statue_Maisy_JadeTitle"
msgid "Statue of Maisy (jade)"
msgstr "메이지 조각상 (옥)"

#, fuzzy
msgctxt "Prop/&Statue_Maisy_StoneTitle"
msgid "Statue of Maisy (stone)"
msgstr "메이지 조각상 (돌)"

#, fuzzy
msgctxt "Prop/&Statue_Maisy_MarbleTitle"
msgid "Statue of Maisy (marble)"
msgstr "메이지 조각상 (대리석)"

msgctxt "Prop/&Statue_MisayeTitle"
msgid "Statue of Misaye"
msgstr "미사이에 조각상"

msgctxt "Prop/&StreetLampostTitle"
msgid "Street Lamp"
msgstr "가로등"

msgctxt "Prop/&StairsConnectorTitle"
msgid "Stairs Connector"
msgstr "계단 연결부"

msgctxt "Prop/&StairsConnectorDescription"
msgid "A stair case to connect low ground to high ground rooms"
msgstr "저지대와 고지대 방을 연결하는 계단"

msgctxt "Prop/&WallButressTitle"
msgid "Butress"
msgstr "부벽"

msgctxt "Prop/&WoodPalissadeTitle"
msgid "Wood Palissade"
msgstr "나무 생울타리"

msgctxt "Prop/&WoodPalissadeDescription"
msgid "Grants heavy cover"
msgstr ""

msgctxt "Prop/&House_ExtensionTitle"
msgid "Extension (house)"
msgstr "증축 (집)"

msgctxt "Prop/&House_ExtensionDescription"
msgid "To place along house's walls"
msgstr "집의 벽을 따라 설치"

msgctxt "Prop/&Wooden_BeamTitle"
msgid "Wooden Beam"
msgstr "목제 기둥"

msgctxt "Prop/&Y_SeparatorTitle"
msgid "Y Shape Wooden Beam"
msgstr "Y자 목제 기둥"

msgctxt "Prop/&Y_SeparatorDescription"
msgid "To be placed on walls (not thin walls)"
msgstr "벽 위에 설치 (얇은 벽 제외)"
